CV Repository

Shared here code was written in contract job. Client gave permission to share this code fragment.

Scripts gathered here are responsible for communicating with server through REST api.

==========================

Repozytorum CV

Udostępniony tu kod został napisany na potrzeby zlecenia. Zleceniodawca udzielił zgody na udostępnienie tego fragmentu kodu.

Skrypty tu udostępnione odpowiadają za połączenie z serwerem, przez Rest API, i podstawową walidację będów.